啱啱見到個仲簡單嘅贏國翻牆工具 - Brook

喺Cygwin運行或者windows 10嘅cmd.exe運行都得，不過Cygwin有nohup 命令，退出咗shell都仲運行，cmd.exe就要開住

非常簡單，我部windows嘅cygwin執行，喺router開個port forword轉去windows notebook就得

nohup ./brook_windows_amd64.exe server -l :9999 -p YourPasswordHere &

去iOS app Store search Brook，安裝下載之後輸入相應資料OK，好似內建PAC，閂咗WiFi去 就係寬頻IP，去 就係流動網絡供應商IP

不過Android 嘅client 連唔到網站，原因不明，睇完nohup.out同項目issues都係搞唔掂

暫時未喺贏國測試，加密方式似乎fix咗係aes-256-cfb，冇得用chacha20-ietf-poly1305呢類加密

已正

Twitter啲友話得，要親自實地試驗先知，但真係簡單到冇難度，完全唔需要任何電腦起server知識

又係用go寫

留名學野

雖然唔識go，不過呢段code估應該係

func NewCipherConn(c net.Conn, key []byte, iv []byte) (*CipherConn, error) { if len(iv) != aes.BlockSize { return nil, errors.New(”Invalid IV length“) } block, err := aes.NewCipher(x.AESMake256Key(key)) if err != nil { return nil, err } return &CipherConn{ c: c, sr: cipher.StreamReader{ S: cipher.NewCFBDecrypter(block, iv), R: c, }, sw: cipher.StreamWriter{ S: cipher.NewCFBEncrypter(block, iv), W: c, }, }, nil}

今晚係屋企試下先

應該都係覺得隻野太煩 先唔寫chacha20加密

目前喺贏國，用佢上嚟，公共wifi,肯定得

樓主，今晚小心有公安拍你門，叫你閂加密，如果唔係可能冇得回港

從未驚過

請保持自己流動性，避免同一地方停留超過10分鐘

天滅中共

我搭代理超過十年，邊啲得邊啲唔得基本知道，AES-256-cfb邊破到，雖然係block加密，加冇明顯handshake,,唔係大規模用戶比佢block有乜所謂，佢成本高過我

樓主太認真啦，我玩下你姐

Have a good day la

我可以用自己個Ausu router做Brook server？

可以，有Arm CPU版本，不過直情用windows,開個cmd. exe執行最快乜都唔使搞，喺router開port forword就得，同埋windows嘅防火牆允許訪問外網，佢會問你

留名